為救行山休班警喪命 張曉明：港人要更尊重紀律部隊

消防總隊目邱少明日前於馬鞍山吊手岩，拯救行山迷路的休班機場特警和保安時，墮崖殉職。多名市民及同袍，繼續前往邱少明生前駐守的田心消防局弔唁。中聯辦主任張曉明亦有到場，並向記者指，警方、消防等紀律部隊，為保障港人生命安全，可能要付出性命代價，呼籲港人對他們要有更多尊重和敬意。

消防年年都死幾件 差佬呢

係啊 但唔包黑警
機場特警都被困 一定係好似連登仔咁講少於操練

阿蛇行山洗你教

害死佢既咪就係紀律部隊囉

古思堯.gif

今朝唔係話佢被失蹤咩

關你咩事

我睇你幾時俾人雙規

黑警死一萬個都唔會尊重